Twitter 網軍請推 #freedomHK 上 trending!!!!

而家報紙出曬圖，海外港人都開始買報紙影相，提提大家可以勤力少少推 official hashtag #freedomHK 推上trending呀！！！！

#FreedomHK #antiELAB #G20